有冇人飲過生力白啤？

好唔好飲？

hoegaarden forever

好撚貴

其他牌子都仲夠膽試
生力真係有啲淆

垃圾

1664 果味勁好多

有冇佢本身隻啤咁垃圾？

甜味溝原味咁
$15罐真係不了

keep住佢個原味咁就仆得街啦
多謝你嘅食評